評C朗vs美斯

近10年最強球員大多數球迷都會話佢兩個 客觀咁係幾個角度比較佢兩個：

射術：美斯腳內側攞角度同埋單刀超純熟挑射真係好強；而c朗就勁在門前接應橫傳超敏銳觸覺搶點，而且射門腳頭比美斯重；各有各，呢項打和

策劃派牌助攻：c朗主要做終結者既角色，入球機器，極少控球派牌，就算無睇開皇馬波，睇數據都可以知；美斯傳球能力，視野明顯較c朗出色，killer pass亦有，唔單止短傳，長傳都成熟，尤其右路斜斬去對方左邊禁區比左翼/閘入攝呢招都造過唔少入球；美斯勝

盤球：曼聯時期c朗盤球出色但去左皇馬自己帶波做突破的確少左好多；美斯唔洗講，帶波帶到痴膠水，其入球周不時係過兩、三個防守球員先入；美斯勝

身體質素：c朗身高同肌肉力量較美斯好，去到皇馬操得更大隻，造就c朗彈跳力驚人，頭磓完勝美斯；C朗勝

心態：c朗唔服輸不斷迫自己進步/減慢自己衰老既精神好屈機，去到佢呢個位仲咁勤力訓練，比著其他好多球星已經偷懶，或者放鬆左，而比賽入面佢對勝利渴望既心態好多時對隊友有正面影響；而美斯國家隊多次決賽止步而退出國家隊單野比人感覺鬥心唔夠強；c朗勝

其賽各有千秋，兩邊fans嘈乜姐

Ok

仲以為有咩新見解
原來溫故炸

C朗喺葡萄牙隊都有做美斯角色，喺中前場策動進攻
各有春秋，比嚟做乜，然而美斯越踢越辛苦的確係事實

今季真係鄧佢慘，明明打翼，班中場廢jer到成日要佢落中場攞波

C朗彈跳力真係好癲

TOO LONG DIDNT READ
直接講邊個最勁

Agger
嘈乜姐 唯恐天下不亂

美斯

睇你點睇
射10球入4球
定
射5球入4球

你意思係牙朗射10球入4球?

要比應該比食chance

兩個基本都係有chance就食硬咁濟

牙朗多左個5球射門係30碼鳩射

首先
賤種隊中前場屈，賤朗只需要等餵食殘廢餐
相反，美斯今季無左沙維小白，仍然係西甲神射手

收檔啦
根本巴個戰術都係做比美斯後上既
蘇9尼馬都係開路, 兩個南美天王幫手仲想點
蘇9助攻仲多過美斯

其實阿朗傳波係唔差
頭鎚二傳亦都勁
出波都好勁
左右開弓腳內外側腳面都出到波

林生你係最熟悉美斯嘅人
你又話美斯唔care個人獎項
哩家又拎出黎j
你想點呀

成日講到美斯退守中場呢樣個樣

全西甲射門最多就係佢 175次
蘇9打正中鋒得119次
射少佢差唔多60次
蘇9反而助攻14次

唔講個人獎
對賤種1勝1和都係靠美斯啦

賤朗做過d咩？

嗯我想問下大巴塞今年攞咗咩大獎
西班牙飛機杯?

呢d野最後贏唔到冠軍就咪拿出黎講啦
好似C朗未入過巴咁,都十幾球啦
上年夠魯營絕殺你啦,但最後都輸1分,都冇皇馬迷會提

等餵呢個concept冇得輸
入唔到波就係廢，入波多就係靠隊友
c朗要去新特蘭先証明到自己

兩條痴線佬